垃圾鐵路工會給市民的公開信

垃圾鐵路工會不代表本人及其他在職員工所有立場!

一間鐵路公司唔知有幾多個鐵路工會

收皮啦工聯會
屌你老母啊
你永遠都企係工人既對面架咋
仆街

工會不代表我

公會不代表我

工聯會工會食屎啦

垃圾工會不代表我

垃圾工會
要黎都無用

成日被代表，有冇問過所有人意見呀!?

垃圾工會只係高層嘅走狗 不代表MTR員工!

推

呢個會完全廢架喎

MTR員工幾時罷工表明立場

太多藍，好難

一個罷工 後面有成條隊等賺OT所以罷工真係無撚柒用

屌佢老母

列車車長被網絡欺凌
咁乖客被滕條木棍水喉通欺凌呢?

呢個係工聯會
你地可以既話麻煩自組工會

呢個垃圾公會跟本就係班高層啲人黎 成班係度扯貓尾

呢個工會包埋叮叮, 選舉個期打電話係咁叫人投建制, 保皇到仆街

7個

push